點解次次發夢都要搞到咁晏？

唔係屌鳩前線玩分化，但明顯我地真係唔多班狗打，點解唔換個玩法呢？

依家我地最逼切要做嘅唔係要報復班狗，係唔大訴求呀！ 班狗只不過係棋子，日後等贏左場運動再清算都未遲。而點先可以逼到政府跪低？ 玩到香港有咁亂得咁亂，經濟有咁差得咁差！

點解唔十八區星期一到日不停輪流玩呢？[/b] 十八區每日一區，人唔洗多，過千人就已經可以霸到條主街，停左港鐵線，咁嗰區基本上已經無得做生意。玩到七八點就走。風險無咁大，對香港影響又大左，班狗又要十八區咁走，玩撚死佢地。

純粹想討論下咩方法先可以效能高又唔洗咁多義士犧牲，係呢方面唔係專業，只不過一直都對成場運動嘅型式抱好大疑問。 如果前線堅持照舊玩法玩，我都一定支持，同你地留到最後！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會